<經>有咩台詞，歌詞你會係現實生活到成日用出黎

有個FD叫佢好鐘意應
誰輕輕叫喚我

打牌個時有人輸到燥
我會同佢講
牌品唔好，即係人品唔好

成日講
好難捉摸呀
呢個MOMENT 要爆啦

對唔住 呢到冇你想要嘅野

歌詞
牌品好即係人品好 係邊首歌

A:我鬆比你
B:奶奶！
次次打牌都要咁

我現時自己肯做飯

再給我兩分鐘

我唔係針對你 我係想講在座咁多位都係垃圾

都係果句啦 容易襯衫呀嘛

台詞,歌詞

SOR，唔知你得3歲，下次會留意唔覆

做咩姐你講下笑又唔得
自己標題唔寫清楚比人笑下就人身攻擊人

冇諗到你咁低質 下次見到你啲post唔覆了

做咩啫喱講下笑又唔得
自己個名寫得咁清楚比人叫下就叫人身攻擊

仆你個街！亞視嚟嘅喂！

邊個知

誰輕輕叫喚我

好尷尬
講嘢成隻小學雞咁

啊條肥仔真係唔識架喎

咁又點呀，型囉

比人問點解
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；

唔啱聽嘅說話 你想唔想聽